其實散戶所謂既做功課係咪就係畫小畫家?

身邊啲fd近排就鐘意炒股票
佢地有啲就同我講咩財演講咩number 陰陽燭 高位 低位 52週高低位
佢俾個目標價我 我問佢點計出嚟
佢就話畫圖畫出嚟
我就笑而不語

其實一般人買股票係咪都係就咁畫下圖就當做功課?
定係真係會睇financial report, 睇下啲research, 自己做下分析

認真做分析 買麵神對家
畫小畫家咪okay

小畫家+麵神對家

諗住大學讀art學畫畫 之後做股神

買麵神對家 only

head or tail